88暴晴朗鄭成龍講緊警暴

柒婆擘大眼講大話

鄭成龍係扮中立的奶共狗

班黑警的強姦,殺人, 酷刑歪曲成使用過度武力
係大學事件扮談判騎劫散水